著名網民呼籲連登仔上載中国地圖,響應：一點都不能少

Sweeden 班人

支那狗得個講字
欺壓人民就勁
一講打就個個都帶路
真正嘅賤種